國慶日如廁徵文比賽

今天不小心把心愛的屎痾了，事後我用了十五分鐘去細心欣賞，發現我那舊屎，竟然比起平日那個形態更美，然後我再用了十分鐘清潔屎忽，再為舊屎拍照。這短短的三十分鐘，算是今天我思緒最安穩的時間，被我痾掉的屎，是我今天看過最美好的東西，而那屎著落水面的那一聲，是聽過最美好的聲音，原來人生覺得最爛的事情，也未必是最糟，因為最糟的，可能一直就在眼前而未曾發現，又或者根本就是自己，我想我找到了答案

圖片：杜汶澤喱騷

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929